好起身啦

你今日返早

ok

嘩屌
個post我又幾時開

你是誰

咁岩既
我住杏花邨啊

想唔想同小妹食個元氣先上堂？

你到底是誰

我識你?